原來日本感染數156人 中國外世界第一 多香港4.3倍 但傳媒似開始刻意唔強調人數

最近係成日報郵輪
但156依個人數 見好多日媒都冇做題

怕引起恐慌？

Push

奧運 中國遊客
明未?

其實明明已經有1個日本人喺武漢死

日本仔都學埋支那啲19野

支那化了

你信香港個數字?

Bbc 實時數

剩係架船都130 個la ,+30個本土咪同香港差唔多

個獎牌榜都唔順次序嘅 ?

條船好似獨立建左國
所以有D排行榜唔計落日本度

個數字係大部分鑽石公主號，吾係本土感染

又係吸左自由行毒上左癮

嗰隻船真係好大鑊

咁當佢公海數？

成國了

船上面好多唔係本土日本人

其實架船啲感染數係 中國武漢肺炎獎牌榜 應該分番國藉計

日本主要係架郵輪搞大左人數，唔係本土爆發，計埋一齊話好嚴重又有d唔公平。

計船嘅註冊國家㗎嘛
日本

船個啲就唔好計啦

點解要咁做?
有咩目的
日本唔會咁廢㗎喎

左膠本的悲歌

個獎牌榜
中國又贏

有d統計會將船上既數字同日本既數字分開。咁樣直觀好多。

隻船邊個國家註冊咪入邊個數

[url]點解英國會日漸衰落？

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

日本人都有鬧

都合理嘅
不過應該係日本仔醫晒呢班人?

隻船個d死淨種當獨立個體計算啦
果三千幾人根本等死，咁唔通又計落日本度咩
咁計實際死亡人數仲多過支那（同佢個9up公佈數字計嘅話）

我簡直係睇破世事

日本旅遊業係春袋黎，唔可以再跌，所以點都要維穩

我想開香賓

船上既數字應該都計埋入呢156人度啦，
啱啱先報左船上面又多66人確診左，
而家單係船上面已有136人確診左。

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

講真，隻船關日本撚事咩

全世界都張條船分開計架喎....

你睇條題
我睇咗好多新聞

係唔會點提156人個數

Bbc加埋計

156/126800000 都唔係好多

算撚數啦，BBC

即有皇室=衰落！？

但英日強時都有皇室喎

樓主真呢d正宗帶風向
引人屌日本 又屌咩鳩支那化
不過好在呢個post d人理性

你減左隻船，其實得廿個到

大家討論啫
冇話引唔引

唔知係咪佢地唔習慣咁樣count人數啦，
但佢有各國數字既，你日本個數要自己加囉

吾你老母

大部分統計都將毒船同日本感染數字分開
條船個數越大 其實代表日本做嘅決定非常好

日本本海數學

無強過點樣衰落？ 時代垃圾就應廢棄

為什麼永遠要拿香港去比？
怎算也是新加坡啊

武漢肺炎獎牌榜

分開計有咩問題？ 起船上隔離咗風險低好多

一隻船130人

計英國

計真下香港條數其實好大獲，疑似病人原來有千幾人，重點係還在醫院呢

都可以

呢個真
條船又唔係日本既
日本因人道精神幫手救, 咁都計日本本土好唔fair

日本人只會更憎支那人

唔計有咩問題，唔通架船去左北極就話北極爆發肺炎？開post之前好心查下先，咩資料都冇想帶風向？

日本坐美國民主順風車 從來未體會過民主自由人權法治同新聞自由嘅可貴 遲早自己斷送晒呢啲野

132都郵輪，剩番大部份轍僑番黎既人

大陸啲疑似其實好多都可能係瀨嘢

日豬邊會理呢啲嘢 未又係繼續用小米 玩抖音

其實唔計隻船會好啲
因為個隻係隔離咗 唔會混入城市感染更多人
咁會容易推斷個走勢
如果唔係咪變咗一日升50%

乜柒都風向

樓主刻意拖日本落水, 好想幫中國轉移視線?
做到咁出

鑽石公主號上的136人不算在日本官方的數字上
日本本土明明只有20有症狀、4無症狀
帶風向？

如果你唔係帶風向只係討論請你頂置埋船幾多單

人民幣香過美金

架船唔係得日本人喔
淨係計日本 其他國籍又唔計？

傳統5毛做法, 轉移視線

push

同埋係日本唔係叫武漢肺炎
係叫Corona Virus
一般和豚唔會知係支那搞出黎

好似日本講過
遊輪唔計落佢地度

日本防疫都幾撚屎
香港真係做到野, 咁近都係得30 幾

咁真係都有日人質疑
同埋bbc 係報156

拒絕左隻遊輪D人入境你都想計入日本條數, 同唔收包裹D狗照屈你有乜分別?

叫新型corona virus
好鬼政治正確

你呢d 5毛好撚肉酸, 講野完全當人弱智

「香港真係做到嘢」都講得出

註冊國數

，

香港個數字未必係真
老細高層為求唔停工 隱瞞唔出奇

Tui

佢個數計唔連架郵輪先
計埋嘅佢本土中都唔係好多啫

有130個係隻公主號
陸地本土其實唔多

唔好同中國比,
佢係大愛到痴撚線,自己國民唔夠口罩仲賣比國外人

佢地分開左船上嘅人，唔當係本地感染

果隻船關日本撚事咩
地大咁多人多咁多都係同香港差唔多
擔心自己好過

隻船日日係到刷數據

個個講奧斯卡

班日狗吸人仔吸到上晒癮不能自拔

希望有生之年睇到佢地成個民族支化

條船應該唔計，要計應該計落病毒輸出名單 HK No. 2

唔好意思阻你地討論sorrysorry
p牌開post... 借位推

上個月粉嶺PTU 16槍 懷疑槍決手足
真相未明 無後續？
叫曬救命 點解要開槍？？

香港確診嗰啲支那武漢人咪又係入我哋數 喺邊度確診就計邊度㗎啦

奧運仲搞唔搞到

係，隻船仲自己有支旗仔
已獨立成船國

支那已成最大贏家

7月開幕
之前係咪有唔少初賽4.5月就開始？

點會信香港個數字，加返兩個零就差唔多

俾個叻你囉

D蝗去哂日本旅行，要多謝勇武啦

乜都係假 禁佢哋奧運出賽先算啦

Lm等睇

慘 俾人刷數據

咁都叫做到嘢
唔封關仲好意思嚟領功？

根本1月2x日就應封

咁班和豚第時有咩事就真係抵死

香港政府最想香港人死曬……

咁有冇戴口罩

日本係典型刷鞋仔

呢個就係唔封關嘅結果
我覺得十分公平

裡面有40幾個日本人領嘢

日本班大愛L仲係到天祐武漢
殺到埋黎喇

反而我覺得船無乜野
全部人係晒船入面
完美隔離
傳染唔到比日本本土既人
比你船內傳染咪都係最多2 3千個

thx

泰國有10個好返
算唔算係好消息？
熱天氣易好?

其他地方醫好人數好小

🇨🇳🇨🇳

你係本土感染？

抄po仔道歉未？

又一五毛狗
拉

提都唔提

繼續奶奶奶奶

架船一走
就變左第二個地方多百幾

2020東京奧運已經開始咗
中國第一日本第二香港第三新加坡第四

就係帶緊風向

日本垃圾文化不意外

好心燒左隻船啦

都唔知支那係咪有心害日本搞唔成奧運

吓果單野前幾日上咗Japan twitter trends喎.....

twitter咋嘛
大傳媒都少報導
政府又無反應
幾多人無上twitter先得架

尋日新聞話日本同WHO講掂數唔計落日本條總數度嘅

2,3千個你好似講到2，3個咁少

係 WHO計其他

以我所知，日本絶大部份人數都係來自遊輪，冇社區爆發

日本幾時先至會改名做 支那後花園市？

同種係咁

估佢唔到

架船D人未入境你計日本?

Who應該會扣返郵輪數

呢個數係連埋郵輪果百三人
日本真係無辜，無嗱嗱醫多咁多人，仲要入埋日本數

唔計船果埋其實唔多，船果堆處理得好基本上可隔離晒。
反而新加坡先大問題，四十幾單仲要本土數多過外來數。

屌你 D運動員應該好早過晒去日本習慣生活環境
變成病人奧運會
鬥爬得快 鬥連續咳得耐
鬥咳但唔可以吸毒
鬥嘔得遠

日本大香港咁多
多人感染理應係合理？

你老母衰咩生到你咁on9

弱智
唔計船只得26

但係唔會擴散開去

鑽石公主號未入境日本緊係唔計落日本啦 正確嚟講隻船係英國嘅流動境外領土

真係信
數字好合理

香港廢老惹咁多件 梗係計落香港

食屎啦你
日本個數係計埋隻郵輪先有咁多咋

人民幣的力量

入面九成係果架 19 郵輪

咁打邊爐一族可唔可以唔計落香港度

永遠最難解決既就係人道問題，偏偏隻船仲要係雲集各國既乘客，

日本1285人
香港470人
美國425人
加拿大215人
英國40人
俄羅斯25人
台灣20人
以色列15人
紐西蘭13人

仲有其他船員，呢度睇已經有大把問題。船上既補給，感染左既人，未感染既人，衛生情況，乘客同船既處置。

日本真係多謝晒中央 送埋晒D咁既大禮

日本本土感染吧 主要鑽石公主號

應該架船唔計掛 又唔係本地人

入侯賽因數

係咪要爆到冚家鏟到花粉季節都唔夠口罩用先捨得封關？

係計埋船

船唔計

感覺似係班支那狗自己打飛機，心齋橋最撚多支那狗

鬼叫香港同日本係醫療方面
都係世界頭兩名咩
d大陸人咪衝哂黎醫病囉

日本人好似唔多care
加上想買口罩都買唔到

郵輪 都百幾人
又唔係本地社區感染

風險低好多

日本冇人反抗嗰下勁 而家仲見班後生日日抖音飲奶茶緊

香港個數字好假

咁777都好撚大愛
好心你班崇日撚唔好咁痴線啦

好似變咗奧運獎牌榜咁⋯⋯

分化撚

郵輪嘅唔計

156

上左岸就會擴散出去

隻郵輪條數計入香港就公平d囉

全世界嘅政府都係要維穩架啦
差在有冇支那咁無恥

日仔其實一樣係唔衰得

濫硬放自己下面粉飾太平

On9..

唔怪得日本人唔食三文魚啦

你都on撚9
全靠日本人我先有口罩用
知恩圖報,唔多謝佢多謝邊個
冷血無知撚死開啦

世衛個統計都係將架郵輪抽出
唔計落日本